台版Angelababy衝浪這麼辣！比基尼側身掉出半球

2020-12-16 12:25

小

中

大

娛樂中心／劉秀敏報導
網美黃琳外型甜美、身材火辣，從大學時期就開始受到網友關注，還有著「台版Angelababy」的稱號，她也不時在社群平台分享美照，讓粉絲眼睛大吃冰淇淋。近來黃琳到墾丁體驗SUP（立槳衝浪），開心遊玩之餘，她也大曬自己穿著比基尼的美照，火辣程度爆表。

請繼續往下閱讀….

▲黃琳有「台版Angelababy」稱號。（圖／翻攝自黃琳IG）
照片中，黃琳穿著紅色比基尼，拿著划槳跪在獨木舟上，穠纖合度的好身材相當吸睛，除了修長美腿外，上半身無論正面還是側面，深邃事業線都清晰可見，飽滿半球呼之欲出，黃琳更轉身大秀翹臀，毫不吝嗇展現自己的好身材。

▼▲黃琳開心曬比基尼照。（圖／翻攝自黃琳IG）

黃琳也有感而發地寫道：「當你快樂的時候，人生是美好的，當有人因你快樂的時候，人生是最美好的」，而比起她的好身材，更令粉絲著迷的是她燦爛溫暖的笑容，只見她對著鏡頭時而開心比YA，時而俏皮吐舌，隔著螢幕都能感受到她外出度假的好心情，粉絲們也紛紛留言：「妳大概是我看過最適合海的女孩」、「這個笑容超讚的」、「這笑顏完美」、「我喜歡你的笑容 more than your body」。

▼▲黃琳擁有甜美外型和火辣身材。（圖／翻攝自黃琳IG）

女星曾被瘋傳富豪塞「小白球」給千萬

江宏傑姚元浩爆衝突 他全程目睹嚇歪

女友夜店熱舞秀渾圓半球 男友醋意大發廁所大戰近一小時？

「死薪水」不夠用！小職員學會這個投資法，收入驚動了老家...

PR

到了40幾歲才發現被膠原蛋白騙了！其實肌膚是需要「這個...

PR

一旦超過60公斤，早上空腹吃這個，排油減脂，瘦到不想瘦...

PR

#SUP

#黃琳

#台版Angelababy

延伸閱讀

瑜珈女神野溪中全裸 超狂曲線網暴動

甄嬛名字被搞錯 高EQ回應網服了

瘋傳暴肥懷二胎 陳妍希0修圖樣貌曝

揭密清朝嬪妃年薪 令妃竟不如上班族

《女主播》蔡琳爆離婚！尪23字認了

繼母是影后還不夠 陳沂再爆歐洲血統

梁詠琪曬20年對比照 凍齡功力驚人

淳常在才不單純 一席話讓安陵容黑化

MeToo3年 好萊塢性別歧視依舊

爆離婚小11歲尪 洪欣深夜回4字

新研究：80%的痔瘡無需特殊治...PR

館長認罪：嘴賤就是要負責任

不敢參加《全明星》李佳穎吐真實原因

夯影音

A-Lin站天使舞台 大唱招牌情歌

影后首寫真疫情延宕 竟直飆全裸露點

嗨爆了！「這月生」2021變印鈔機

這是白冰冰？自拍V字浴袍畫面全看光

出場不到10分鐘 邰智源秒被趕下台

瑜珈女神野溪中全裸 超狂曲線網暴動

小鬼驟逝3個月 峮峮痛訴4字惹鼻酸

柯泯薰文青外表下 骨子裡滿是綜藝魂

曾莞婷只蓋住屁股蛋！絕對領域有黑影

封麥後行善不斷 費玉清捐百萬助毛孩

A-Lin站天使舞台 大唱招牌情歌

影后首寫真疫情延宕 竟直飆全裸露點

嗨爆了！「這月生」2021變印鈔機

這是白冰冰？自拍V字浴袍畫面全看光

出場不到10分鐘 邰智源秒被趕下台

瑜珈女神野溪中全裸 超狂曲線網暴動

小鬼驟逝3個月 峮峮痛訴4字惹鼻酸

柯泯薰文青外表下 骨子裡滿是綜藝魂

曾莞婷只蓋住屁股蛋！絕對領域有黑影

封麥後行善不斷 費玉清捐百萬助毛孩

‹›

大數據推薦

瑜珈女神野溪中全裸 超狂曲線網暴動

2020-12-16 16:16:00

男人不持久，不夠硬，這招讓她夜夜尖叫

超兇女DJ雪乳溢出 邪惡視角露半球

2020-12-16 12:07:00

演藝圈賣淫內幕 辣女星慘遭富商白嫖

2020-12-16 12:17:00

使用它，硬、挺持久超過2鐘頭

無害女神辣穿爆乳睡衣 激裸雪白巨球

2020-12-16 17:44:00

男人不持久，不夠硬，這招讓她夜夜尖叫

艾瑞絲輸了！網紅蹦超巨雙峰 網暴動

2020-12-15 12:04:00

面對裁員，善用2萬元裝備自己，轉型創新出路！

Sponsored HKUSPACE

最美禮生半裸微乳泡湯 粉：圖檔放大

2020-12-16 16:47:00

究竟我一年內懷孕機會有幾高?

Sponsored 香港生殖醫學中心

有眼袋千萬別手術，睡前一件事，去掉大眼袋

PR

2020-12-21 02:26:57

國民小妖精挑戰繩縛 演繹情慾小惡魔

2020-12-16 11:59:00

小賈斯汀追蹤台網紅IG 她腿軟喊狂

2020-12-16 13:

把聲勁溫柔

冇圖
block
上一頁